入黎聽我講下自己條女優點

真靚女 but not mk
173 cm高 44寸長腿
又專一 乜鳩都痴落我度 有仔溝佢會同我講
Longd左4年都無變過 對我
屋企又有錢 老豆比層樓佢做畢業禮物
今次我真係又食又拎
我唔靚仔 拖佢出街見到d毒撚葡萄我
內心爽到仆街 屌 個天做咩對我咁好!!!!!

醒喇喂 醒啦

收皮啦訓醒啦

OK

樓上有酸友

吹水大賽？

我sp都係咁

做乜搞我條女

以為問自己條 女優 點

啲特質同情況同我sp一模一樣嘅

樓主好撚慘 恨女恨到痴左線

上面班葡萄撚

我信你唔係fd

Ff